呂良偉做雄霸真係型到震

霸氣則漏

可惜有個咁既聶風，步驚雲

咁似星矢

呂良偉一定要做霸氣角式

佢做南帝真係好奇怪

講還講,唔好post聶風出黎

霸龍裝黎嘅喂

乜撚嘢霸氣則漏

大無謂 漢哥

正評俾幅畫

係都係似前傳嗰個金牛座啦，原作個金牛座柒到爆

呂良偉嗰套型D，
如果出hot toy我一定買

做光頭和尚真係完全浪費咗佢霸氣嘅外表